（有圖)係咪大陸人會連廁紙都偷

下面個label

寫繁體，應該比香港人睇

香港大把廢中廢老會偷啦

話我五毛又好乜柒都好 根本大把香港人行為同大陸人冇分別

你on9 ?洗唔洗就啲蝗全香港寫哂殘體字？

寫就寫左 總之你拎得好唔合理就係偷